Pentax 67 / 6x7 / 67ii 揮手區

用緊67 + 45/4 + 105/2.4
有少少重，有啲想放

岩岩拎筒菲林去哂，佢話筒野影唔到，無曝過光

唔知關唔關部機事定我捲得唔好

佢個design好難捲得唔好，如果佢過片無問題，最後過晒落右邊的話，即是可能快門有問題，因為就算點under都有啲野睇

仲有幾張....睇下呢筒係咪都係咁先

P67真係好正 打死都唔賣
但真係好重

67 6x7 都有

前67用家留名
不過早排放咗

645 得唔得

67用家，賣完又買返

明嘅，67真係好正

本身想換645，但試完pentax 645發覺影岀嚟都差幾遠

67II用家

田少沖？

p67 45 105 150
645n 45 75 165

玩完呢d, 無曬沖動買k1

67 你地買幾錢？同係邊到買？

個底差咁多

我啲機鏡都喺唔妬地方買，機就尖咀，有啲鏡就淘寶/尖咀，啲配件都係淘寶

唔同地方

67,45mm,105mm,200mm

想放佐支45

本身諗住輕便啲

45好難用，可能因為我廢
不過後期都淨係攞枝105出去算，67 full gear真係好惡頂

所以我宜家轉會用Rolleiflex
只不過經常懷念67

岩啊，所以想換走換番支90或者55

我有45，55/4，90，105，165，全部SMC
想放55+90

165 正唔正？

唔好要90啦，同105疊疊哋
55好用啲

部6x7琴日到 真係好撚重
新手有咩要注意?

我反而中意45多d

貼吓相

我太廢，唔識用

首先要買木柄
用咗當堂型九倍

67只能回味

影slide 無敵

重到hihi

Pentax 67ii + 105 + 木柄 總共2.2KG

唔實用

Agger

要買電試下部機

我用耐咗覺得好好揸手，雖然對焦嗰陣會有啲頂手

有無人放木grip ???

大約幾錢會買到一部算係靚仔嘅67

木grip 真係得個樣

有無人知165 2.8 正唔正？

我覺得不過不失，除非你好需要長焦壓縮感
我自己用105/2.4已經覺得好夠

巴打有冇圖可以睇下

165用黎影朋友多，廢事出賣朋友，唔出圖了，唔好意思

67ii的話預9000左右

唔緊要

碌柒，原來要咁貴，當我無問過

第一代3000幾連鏡有交易

邊度有？

我個陣都格左幾耐價

考慮緊4500 放
67mlu 45 105 135組件 原廠背帶

67ii緊係貴

67ii 邊有錢買
我而家6x7 mlu + 105 + 木柄 + 原廠case 都係5000 多少少
67ii 淨機都9000

屋企附近無 4LR44, 買左4粒 LR44 搵膠紙包住用，又得左

買埋木grip 好主要我覺得係因為第時真係要放會好放d

其實我買嗰陣都唔知有1，2代之分
一見覺得幾靚仔，而且操作方式同135單反差唔多，所以揀佢
點知一用愛上
雖然宜家放咗，不過影親相都好懷念

6x7 新手
果陣係肥花買左部機連55 同150
但其實我淨係想要支105

btw上菲林成日過龍搞到頭尾果張成日比人斬左

推返上黎先
D 相出左黎，好感動

幾錢買番？

咦好似昂平

無錯
好靚好好天 好正

有興收

恭喜定巴打落坑先

今日去二手店試用過，真係好重

我真係搵唔到67有咩缺點
除咗重

重到玩左2玩就放左係防潮箱供奉
btw係tst見過條友好似無帶袋淨係咩住部67ii係身，其實係咩心態？以為自己好型？

支105真係好正

仲十五十六緊，好重，平時主要影A7ii 同 135，但唔知應唔應該留返來影重要moment

重要moment都應該得A7ii 會係身 放啦放啦